[求今日置頂] 811港島東要人

致今日仲猶豫出唔出黎既手足:

今日北角有傳福建幫落黎, 明白大家有所顧慮, 其實我都好驚, 但係我都會選擇行出黎, 因為每多一個人出黎, 前線更加少一份危險, 因為香港係我地既家, 而正正因黑社會, 有不公義既事, 我地更加要企出黎, 一直而黎, 大家一齊食過催淚彈, 一齊比人當活靶射, 大家都齊上齊落, 好希望, 好希望大家每一次都可以一齊走。

香港人

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

東區人一定要出嚟

721 警黑合作 無差別恐襲

721
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

Push

推
今日北角勢在必行

今日輪到東區人發威,咪做廢中港豬

先唔好講落唔落北角，最起碼港島東人最基本都要去集會支持下，到時想去邊就自己決定啦。

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

原來改左做一點半, sorrr

幫手推
唔係一定去北角硬鬥
但係唔出就話比佢地聽我地驚
咁佢地次次都咁
我地係咪次次都唔出?

無錯 咁以後有上海佬 東莞黨 山東婆 咁係咪都自己收皮唔遊行示威啊？！

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

負皮我既可唔可以講點解?
唔通你地都同意 驚就唔好出街?

屌你老味722老黑堆風吹咁大
結果係點你知我知

退一萬步講都係冇可能唔出

依度係我哋屋企嚟，俾人踩到上心口啦，仲唔出嚟，仲話唔駛迎戰，你對唔對得住六位烈士，同咁多被捕，受傷，及721元朗俾人打嘅手足？

齊上齊落，光復香港！

邊到都唔使去啦 去機場啦 啲人話機場最撚有用啊麻

出 一定出

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

721

真心機場係咪真係需要咁多人?
依家機場係做緊文宣, 話比國際聽香港發生緊咩事
而唔係堵塞喎
如果機場本身夠人, 再過去成效不大

光復香港 時代革命
追究721警黑勾結

認清目標

721元朗

😡

補充: 今次集會有不反對通知書
大家幫幫手推~

以後有上海佬 東莞黨 山東婆 咁係咪都自己收皮唔遊行示威啊？！

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

———————— 光復香港 時代革命 ————————一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

push

721，5大訴求

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

入完深水埗再出返嚟

今次一定要人多, 大家幫幫手叫番D人出黎~

官鄉警黑721
變本加厲810

一定會出

721警黑合作

認清目標啦，唔係講緊福建佬咁簡單
依加佢哋係做乜撚嘢都冇成本，殺咗你都唔會有事
過兩日佢哋就返鄉下，唔會再留喺香港
佢哋喺香港都冇樓冇利益
所以一定狠過元朗721好多
而我哋啲手足係唔撚可以傷唔撚可以俾人拉
斷咗隻手都好撚大鑊

支那人打人冇成本，我哋有呀
我哋自衛還擊都會俾人告俾人拉俾人起訴

值得咩

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

810,811都有遊行！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

深水埗都要人

唔好再做灰姑娘

尋晚有人係狗鐵趕尾班被捉到

如水轉場 不是 戀戰磨蓆借口

不要說push,試著說721

一點鐘 維園見
槓學哭建 是大激麵

推 一間見

推呀！！

要人呀

五大訴求 缺一不可
勿忘721

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

毋忘721

721721721

推，出來

是日中央圖書館早休。

斷估應該成為黑警集中營，義士小心。

港島東有無TG

話比班黑社會聽, 我地係唔會驚

有黑社會更加要出黎

[實時地圖] 811港島東大遊行 實時地圖

推啊

因為北角有人攪事，唔夠自己人好危險

大家一齊出黎啊

Push 行動post需要上熱門 港島 深水埗 機場都要上熱門

我唔撚去港島東

陣間見

【721警黑勾結】成立香港民衛隊，對抗警黑勾結，重建本土意識

推 堅持到底 香港人

連警犬都唔怕 你地怕福建幫

想搞快閃連儂牆，有興趣可以入黎一齊傾

連儂場!進!化!

live 岩岩揸車經過渣華道
警署出面重兵，10架豬龍車

大家陣間見, 萬事小心

721
警黑包庇

筲箕灣街市有D鋪頭直頭唔開門 係咪咁驚呀

721元朗恐襲事件

推 離島撚表示出緊嚟

行動post 就討論啦

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

推返曬上嚟

出嚟啦，多你一個其實好多

晏d到

行動

同埋, 黑警好大機會出黎執死雞, 大家要小心

推！
721 警黑合作

連登仔 改不了吃屎

你up咩9?

Free Hong Kong! We stand Strong!

驚都好，維園見，再跟大隊

推呀...

一陣見 集會一定要去

依家搞9平民區係黑社會喎
又關我地事?

屌 而家問題係要抵抗白色恐怖啊 香港係我屋企，我鍾意行去邊點樣遊行係我自由，點解要因為有班大陸佬話落黎，我要避之則吉啊？！
咁今次避到，咁下次呢？！

PISH

五大訴求 缺一不可

行動啦

光復香港 時代革命

721
五大訴求

推返上嚟先！

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

幫你推

吃完嘢出去。。

要出！

來緊 會遲到

幾點起步

721 元朗恐怖襲擊

以後有上海佬 東莞黨 山東婆 咁係咪都自己收皮唔遊行示威啊？！屌，點解要向白色恐怖屈服啊？香港係我屋企，我鍾意行去邊點樣行係我自由，點解要因為有班大陸佬話落黎，我要避之則吉啊？！咁今次避到，咁下次呢？！

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

一定到

其實做咩要手足對付黑社會？你話行行吓佢走出嚟又唔同 . 人哋比晒錢约好晒等你,你都去？带野咩,警察搜你身即衰 . 去到乜都無,黑社會打你斬你唔犯法,你輸咩,一身傷,然後拉你,你贏又拉你,咁去嚟做乜？為咩？復仇？停一停諗一諗先 。兄弟落單好慘, 你都唔忍心見班手足咁 . 真心

一定出
唔出對唔住搞手

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

721

鬼撚到仆街
去你老母咩
依家究竟係同黑社會打架定係要五大訴求啊
屌你老母臭閪
近排已經大量黑警三毛滲入連登
開埋呢啲咁嘅戇鳩post
樓主係咪想加深人民仇恨同埋矛盾呀

前線決定

推
721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

北角目測有100個福建佬搬緊棍

兄弟爬山

大家今日真係要諗清楚先啊
啲福建佬唔同牛屎佬
佢吔嘅態唔同

維園可以去, 但跟住最好唔好向東行! 要避免在HK同大陸人硬碰, 佢哋殺咗人都會無事, 因佢哋好快會返回國內,(若果只係得HK福建幫反而可以唔怕), 一埸非常唔公平嘅硬杖可避則避 !

[戰略］星期日北角之敵進我退

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

唔係避,香港大把地方可以去,等佢企晒係到拎晒武器就報警, 巿民都會報警既，叫記者影住佢,警察點同黑社會合作。黑社會無錢係從來都唔會做野既，比錢既人見佢哋做唔到野，揾人既蛇頭就自然要揹獲啦,睇吓佢比得幾多錢囉。

同埋要帶齊野保護自己

唔好去北角啊

[純學術討論] 發夢期間前裂線問題

我無野講

請主辦單位今日講多幾次721元朗恐襲未解決，口號可唔可以唔好淨叫香港加油？都提下反濫捕、反暴力之類please

點解講到一出黎就一定係同北角個班打?
點解叫人唔好出?
點解覺得前線一定係衝動?

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

唔知大家會唔會入北角，但都想提供返啲一手北角情況畀大家：

1238 而家北角超過九成舖頭都有繼續開，行人如常，耐唔耐會有一架衝鋒車往炮台山方向經過，新光戲院前面有四個綠衫，冇盾。

光復香港，時代革命

一定黎

我覺得大家可以照出
執生就得啦

小心北角好多人掉水彈 玻璃
上次好多人停左係到。浪費曬時間

全部人依加過黎銅鑼灣 要人！

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

72@

721 Pushhhhhhhh

北角好似有狗車

出

推，一定到

雖千萬人吾往矣

唔怕福建幫，最怕無人幫。

唔好因爲其他人而滅自己聲。

721屯門警黑合作，805荃灣警黑合作，唔希望811港島都變警黑合作。希望手足可以黎港島東。雖然有人話放任福建幫同中國公安喺港島自己玩，但係自己土地點解要肆意畀外人玩？或者勇武好似好蠢做埋黑警做工，維持治安，抗鄉黑共。但係光復香港唔係口號，而係行動。唔係推手足死，不過上過前線都明，手足無你地幻想嘅咁脆弱同白痴。希望大家真係可以唔單止關注深水埗，亦都留意港島戰線。

大力一推

想去順德坐船

要去既，唔該要有gear 同戰鬥力

上環信德

今日開兩條定三條戰線?

出左維園先

有兄弟要去，一定要出去保護兄弟
一個都不能少

1250新光對面，四個cid，兩個綠衫。

鰂魚涌C出口好多防暴警

推！！！

炮台山已有幾隊狗企緊街

721
85

推！

push
721

家陣都收少左文宣圖講遊行講訴求
個個都分曬心去睇二創改圖改歌，集中返d啦

五大訴求都仲未有回應，你地對唔對得住d義士呀
#深水埗大遊行
#港島東大遊行
#機場和你飛

大家要出啊

明園西街
華豐
每個街口差唔多5-8個防暴狗

絕不向惡勢力低頭

而加維園咩環境？

推
萬事小心hit and run

721元朗恐襲 警黑合作

五大訴求，缺一不可

無乜人啊 快點出來啦

推啊維園要人

Pish

啱，最低限度都要去集會先

北角 勢色唔對就要轉場be water

和理非一齊去左維園先

pish

721警黑勾結
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

和理非一齊去左維園先，有不反對

勁少人

Be Water
Be Safe
Support

up

急推

[突發]臺灣朋友教香港人用福建話(泉州腔)嗌福建獨立

推爆
721

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

人呢

維園要人

元朗721

無人

去完公園到ssp

無人..... 太早？

人呢？

邊個諗一點集合架 又熱又曬
尋日好攰丫 比我回吓氣得唔得
而家係撚狗唔係撚自已人。。。。。。

北角之戰意義

一點有點早 來緊

福建幫落黎， 我地梗加要出黎
話比佢地知我地唔會驚佢地， 話比呢個垃圾政府同黑警知唔會再怕佢地d下三流既白色恐佈

有巴打落柯打no囉喎

維園要多啲人呀

分散晒d 人個個入過機場爽過

附近咁多狗, 有福建當然比全世界睇下咩係警黑合作, 點解要我地打, 緊係比警察打

點解會聽人order
個個都獨立個體

仲以為要齊上齊落

推爆你 陣間見

活動post要推

出阿
#721

深水埗又好 港島東又好
出現就非常好

維園好撚少人

唔夠人呀！！！！

二

去維園 唔去北角

去維園集結，千祈咪去北角！

出啊！！

真係出現

幫你推！幫你推！

跨區公民記者民生頻道 正式上線啦

推呀
太少人就會俾班藍絲打飛機話民意開始逆轉

得個幾佰人

未出既請出黎，就係咁簡單

推，我地要人

去左維園先!

維園好少人啊！

叫人唔好去北角個D 有無份去過光復元朗？

港島東定深水埗？

咪去北角送頭，要玩就去中西區玩中資！

淨係企滿1個足球場，連埋週邊遮陰既人，最多4000

要人

銅鑼灣見！

推 唔撚去北角

去觀塘

維園好少人啊！
快啲出！

太曬 好多人包括我唔係球場範圍

一點未起身

香港後生例遲

和理非表示唔敢出嚟 好驚福建幫

sorry, 啱啱起身，食少少嘢就出

文宣要試下其他方向 要大大力咁做

繼續放映會
派傳單
郵寄文宣資料去你附近既大廈 低成本就逼到唔同立場既人拆開黎睇
文宣圖要集中請有用資訊 唔係得個靚
同豬要講飼料講民生

你含撚啦你依啲叫冷氣軍師啊
維園有不反對 你咪又係唔撚出
扮乜鳩啊柒頭

721
過期催淚彈
中國武警
記者請日日問

on9先出少人到

你都on9

置頂

去維園

追究721

需要各位巴絲報料
統一發佈市民、交通、商店民生狀況

Focus 唔係衝突中
如果你見到邊間店舖 商場開始關門
如果你見到邊到開始無車
麻煩影低 報上平台報料

除左連登 我地都會去唔同討論區宣傳
所以行中立路線
希望脫離同溫層
希望各位支持

Coming

今日分散晒d人 一定好少人